將抗爭變成習慣，你每日都做過咩？

Twitter 戰線。少人
連儂牆。少人
10點大叫。消失
黃店。係唔係日日食？

一點一點累積傷害，
每日所做嘅都係建立緊抗爭地基

由小事到大事，每日累積，養成習慣

推

食m記

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

最緊要係聽蕭生學思考

去人民超市唔去惠康